呢個行業算唔算躺著也中槍？

算

慘